外媒X1預想圖

《Motor.es》外媒搶先釋出外觀預想圖，比起現行版本更強調運動感。

個鼻窿真係...

好撚樣衰

趕客？

又要貼圖............

sorento

個鼻好撚柒

是但啦，連登仔認可樣衰
即係大把人鍾意
寶馬或成最大贏家

新118i/M135i你有幾可喺街見到?

幾時正式發佈?

2022

30萬1系 118i 三缸, 前驅, 電膠錶版
39萬3系 318i 四缸, 後驅, 有最新電子錶版

老虎蟹都買3系

假到咁都當真🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

好似話睇咗試車
先估幅圖係咁樣

X5 7series x7 4series
一架大過一架，勁多人買
連登仔: bmw趕客，唔識設計

無撚有錯
3缸又唔係平，無左FR無左6缸比返個FF同4缸仲有所謂空間我
呢D賣點我直上A仔 啦，起碼人地三十萬頭有4缸
寶馬都戇撚鳩，買果班仲撚戇鳩

冇人話佢地大所以唔靚喎，買X5 X7唔係貪佢地夠大咩

成個 X系列，根本只有X5值得留低

1234完全係加高的 hatchback
6就 suv coupe 歪風源頭
7就太大，完全美國burger King

前排仲話出X8，傻撚左

俾你負責BMW應該執得

最好銷量即係最多需求，有價有市都唔值得留低

你買唔起唔代表on9

你又知我買唔起

不知幾多傻鳩中意x4

因為佢係最平嘅sportback suv

留X4 X5 X7 就夠
不過有班傻鳩好鍾意唔實用既SUV
好似X1 咁勁多人買